民陣一月一元旦遊行 不反已出！！！

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日，將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家了解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，
五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

【海報、單張下載】

大家12月31號早啲瞓唔好遲到

推

推

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post

come out

期待有更多工會

Bump

PUSH

.

Push

tui

推啦

推！

1月1 維園見

推爆

1月1日見

維園見

香港人
堅持！

push

光復香港

P

光復香港 時代革命

屌 比左不反 都係腰斬

維園見 香港人準時呀

推到時見

推！！！

推呀屌！

1月1見

1月1維園見

抗爭

p牌推唔到但push!!!!!!!

推上頂

新一年 繼續 光復香港

有冇都無阻我出嚟

仆街黑警出不反，即係預約被捕

各位返黎啦！

塞爆維園老母佢！！！！

同行兒女

Pish

毋忘承諾，並肩同行
五大訴求，缺一不可
一月一，維園見！

要大力文宣 我要一百萬人 同個政府拜個早年

同我tag哂班kol,明星,議員叫佢地幫手吹雞
連儂牆手足未必可以做到大型文宣因為狗check得好緊

元旦見

不嬲出唔出不反都會去

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推

一定有狗叫人帶攻擊性武器

唔可以俾政府睇死
我哋民意冇變過

S

民陣點人數咪再打八折

推呀 點解會推到咁慢㗎

我要成個fb ig twitter 連登 tg group 街都要見到文宣

250萬！

維園見，塞撚爆個維園

P 仔都照推

我要見到6月9號前既連登

今次一定要有一百萬人 呢個真係最基本

不反對通知書到手，但手足都要小心，留意hkmap live，一個都不能少。

好！手足full gear準備！

要癱瘓成個港島線

推啊

呢幾日入多啲商場廁所痴下

推，永不放棄

留意到人權法過左後班曱甴唔再出反對通知書

防暴到 防暴到 好走快兩步

天后出 維園入

到時見

有冇不反對我黎講冇乜關係，我都係會出街

up

唔可以只係連登！！街都要有文宣

想問下有咩原因
12 月開始，所有遊行都不反，地鐵又唔封站

睇幾多次都係咁嬲

大力宣傳，除左係連登推post，希望大家可以用自己既人脈係自己啲frd之間同埋wtsapp grp廣傳遊行資訊，希望更多人去，同埋呼籲大家盡量入維園由維園出發

各位唔好只係為數字而出黎
我地失去幾多 要爭取乜野 希望大家唔好忘記

香港人，0101見

黑警比不反書應該會愈黎愈鬆手，想一舖清袋

721

831

各位手足31號早啲瞓
抖足精神 1月1見！

ok! 準時見！唔可以遲到

街站見

Agger,但預咗人數未必會及128
最近d文宣唔夠多,出面冇乜抗爭氣氛
加埋d人去哂外遊有50萬人已經好好

1/1見

啱一人叫多幾個

推多次

又拉幾百

維園見呀

Push ar

1月1見啦！

推爆!

2020見 推推推

推呀

文宣文宣
一定要叫人唔好打尖, 同埋叫民陣公佈計數點

Adore

我對香港人有信心 本身年年都會打算呢段時間去旅行
但無可奈何 真係冇心情再去旅行 就算有心情去旅行嘅人
都真係唔好狂post相 真係越睇越嬲 我明白去旅行係開心
但真係俾返小小尊重

12月31號唔係有倒數？

驚就唔好出

唔好插隊呀

1.1 維園見

警察咁有良心嘅？

要人

一定入維園

樓主有愛☺️

出黎呀

2020 繼續抗爭

仲有唔好做支那狗打尖

銅鑼灣份既話就等維園出發既走哂先入

借個位黎用下

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

黃色證券圈

黃色慈善圈

1月1，入維園

各位返黎啦

大家一齊宣傳呀！

有撚良心？睇下早幾日上水德福海港城？

唔洗咁著重人數

1月1，維園見

推爆佢

推，到時見

倒數完早啲返

Z

1.1見

入維園

200萬人

出黎行
維園見

一月一 維園見

全部同我入維園先當出過黎

蓄力

推

特別報告：國歌法即將立法

2020第一個運動

一月一 2pm維園見

11維園見 求下大家入維園 唔好打尖

推👍🏽👍🏽👍🏽👍🏽

一月一

維園見

我要6000個正評

不反已出 不反已出

1.1維園見

一月一 維園見！

絕對唔可以淡忘

推 一月一維園見

一定要多過上次八十萬
否則士氣會減
遊行人數唔可以再少

我地元旦見

水炮車淋冰水

大家個日可以入埋工會呀！！！

依幾日要加強宣傳

唔好打尖 死都要入維園

大型文宣全面出場！

要入維園

吹雞準備

有幾萬人已經偷笑，因為場運動凍咗好多

對外文宣

入工會

有幾日promo

一定到

你條J 就凍左

佢反唔反對心情冇影響

到時見！

airdrop la

要入維園! 唔好打尖

推啊！！！1月1見
光復香港 時代革命

GoGoGo

當權者不可能讓步答應五大訴求，呢個唔係林鄭政府尊嚴嘅問題，而係因為實行五大訴求與摧毀政權穩定性無異。

1. 徹查警暴，此舉減低武裝力量（警察）對政府嘅忠誠 ；

2. 撤回暴動定性及撤銷控罪，等同承認過去幾月嘅抗爭係正義而有效；

3. 成立獨立調查委員會，等同承認政權無法自行執行公正嘅調查；

4. 以行政命令解散立法會並實行雙普選，等同摧毀現今政府嘅「合法」基礎。

對當權者而言，回應訴求等同要特區政府自我毀滅，故此政權係冇可能主動滿足訴求。

呢條友係咪廢老，睇番佢啲post有浸廢老味

帶定 banner

出發

不遲到 不插隊

準時到

我要有6000個正牌評

工會

push...........

1月1維園見！
10！
9！
光！
復！
香！
港！
時！
代！
革！
命！

一月一下午兩點見
早到早等

香港人上

同埋想提一樣野

大家可唔可以點都入左維園先

唔好再中途插隊喇

陣間民陣數人又唔計

我地要重現818咁塞入維園

宣傳阿

1.1

文宣全面開動

Tui

認住831幫警甴殘殺手足兇手

我已經準備好！！

0101

其實活動文宣出得地點時間都係預約被捕
唔關有冇不反是
逃生路線遊行路線冇問題就得

推！！

有80萬人勇武你覺得政府仲會唔會咁牙擦？

出黎啦香港人！

Push 1月1見

Come on!

[Solomon 認證］新白宮聯署：取消北京2020冬奧贊助商稅務優惠

puah

721831

到時帶齊乾糧一齊原地野餐啦🙃🙃🙃

posh

倒完數同我快d返去訓覺
一月一塞滿成個港島

繼續推

————————————————
五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚
一九之仇 二零必報

1.1日要人啊

推撚爆佢

1月1日見。

全部同我出黎

入工會呀！！！

推 到時見

1.1維園見

休息完夠鐘出發啦！！！！

大家諗下有咩創意野同有咩可以宣傳

自製遊行道具
帶喇叭播榮光
呼籲加入公會
推廣黃色經濟圈
播警暴片
⋯⋯⋯

有線播緊運動回顧

各位 連儂牆宣傳呀！

負皮錯

炮台山 天后落車

一定唔可以打尖
一月一
維園見

入維園 入維園！

邊個唔出，邊個就係五毛
遊行係俾到機會，等國際社會睇下呢個仆街港共政府幾咁仆街
俾到佢地知，香港需要更多國際社會的幫忙
所以，一月一日，好需要你地每一位香港人既支持

推到爆西

推推

早d出門口呀! 1月1日見呀

文宣

唔好遲到

吹雞

唔好習慣！
唔好淡忘！

pish

有無不反都照出㗎啦

Post IG FB 推撚爆佢
1月1見

不見不散

做嘢！

諗唔到理由唔去
元旦見

唔該今次全世界響維園又唔好又好似上次咁樣插隊

推呀
1月1日維園見！！！

港豬表示 天氣太熱
驚比人拉 不了

希望200萬！

其實有同冇都照上街架啦！

不見不散 手足

Here we go

拜託和理非要著black bloc，咁樣真係保護到手足

同埋無戰鬥準備就唔好屌狗

下年見

2020維園見

來吧

推
街上見

有不反=叫更多既人送頭

人權法的確有幫助

DLLM啦，有又話送無又話送，shop又話送，遊行又話送，你繼續翻屋企嘆暖氣啦

1.1港島見

612
615
721
811
815
831
1001
1111
1112
1118
Lest We Forget

準時去

記得我地大仇未報 我地既訴求未得到落實
香港人 1。1維園見

每個人都叫返上次冇出嘅朋友出嚟

就會重現200萬！

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

612

721

831

101

1111

1.1 入維園

1118

推推推。

你地加油

1月1

Tuiiiiii

唔去，有千萬理由
去，一個理由就夠

612 721 831 101 新屋嶺 上水廣場恐襲

記得入維園點人數！！！

掂 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

真你好想知依位手足點
有無人知？

跪求各位唔好打尖
全世界天后出入維園，天后出唔到就炮台山，北角，鰂魚涌

我老母都話去
你唔去？

1231倒數完早d訓呀各位

點可以只係得1000個正評

還要更多

一月一日 維園見

1.1維園見

[行動POST] 你唔SEND信，2020年種票更猖狂2.0

無理由唔去

佢而家出返不反其實係咪應該做返每星期地區遊行

搞exhibition既手足

眾籌網址 :

各位手足，我哋係Free Hong Kong Exhibition團隊，由一班海外香港人組成，主要打國際戰線。我哋希望以巡迴展覧嘅形式，將香港人嘅聲音帶到海外。作為响城牆外面生活嘅人，我哋自覺有責任將港共政府嘅所作所為話俾全世界知。响西方民主社會，人民就係力量，政府嘅決策同立法往往都以民意為依歸，而展覽正正可以提供一個空間同平台，直接同市民接觸交流。我哋希望以普羅大眾為出發點，提高民間對香港事態嘅關注，團結國際民運陣線，希望响國際間有更加多迴響，間接向港共政府施壓。

由九月開始，我哋已經先後响德國三個城市自資舉辦咗三次展覽同一次講座，亦協辦咗一個sharing session，近期亦同其他歐洲城市聯絡緊，希望將展覽帶到更多地方，遍地開花，與更多外國人接觸，團結國際力量。經過三次展覽之後，我們團隊經已山窮水盡，所以希望透過眾籌籌集經費，繼續 [和你展]。下一階段我們打算到比利時、丹麥，我哋亦已同烏克蘭當地聯絡，希望响寒冬凜烈嘅十二月或一月直達基輔，同五年前烏克蘭革命人民接觸，連結國際民運陣線。

我哋今次眾籌目標係三萬歐元，折合大約為港幣二十六萬五千元，用作未來幾個月再舉辦展覧同講座嘅開支。巡迴展覧結束之後如有任何剩餘資金，將會全數捐贈星火同盟。

希望各位手足可以幫忙，課一課金，亦可以幫忙share，感謝大家。

兄弟爬山，各自努力
光復香港，時代革命

我哋團隊facebook page :

置頂！

出

維園見
唔好插隊啊

Pushhhh

不插隊不遲到

pushhhhhhh

Po ig tag 5個朋友
再direct佢地問佢地去唔去
去就約埋一齊
唔去就施加壓力

唔好意思借個位推下

下面果個德國聯署仲爭4萬, 1月1日 deadline ,簽埋佢啦

簽左99914既入去簽埋呢個德國聯署98731

香港人 Deadline fighter gogogo

好嘢👏一定出

推佢老母

推下

工會一齊要入
1月1 新年第一抗爭
維園見

有冇不反都冇咩分別 都會照去 警曱都會照武力升級

如果鄧炳強又企係橋上 你地有咩想同佢講?

總動員

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

再推喔
到時見大家

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/posts態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

1月1 維園見！

push you to hot door

搞大佢

出唔出都會照行 只係通知班狗

推推推

勿忘

Tui tui tui titiititi

借位幫推
香港人。帶遮

元旦遊行：上次128全香港人都漏左樣好重既野

小弟想問下有冇手足願意做旗手喺地鐵出口呼籲市民唔好插隊？
純粹想問下

希望今次口號能針對應該負責的官員包括最近極扑街的楊狗紅！

1月1見！！！

幫推

一月一見！！

1/1 14:00！

到時見 推！！！

屌 hi錯負皮
推啊 推啊 感謝手足
記得準時啊各位

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

最新職業 等人師

，

新仇舊恨，利叠利，還債呀死乞驚！！！ 1/1維園見

遲到都要到

日本朝日都報咗
仲係全世界睇住㗎

推呀!!!

一定要出 300萬人！

1月1遊行，記緊跟路線行，要塞一齊塞

手足今次我出唔到喇
請代我好好行落去

我無用，前幾日行街俾狗咬

1月1日元旦大遊行想塞爆港島好簡單

喺連登宣傳係唔夠

on9 有冇不反關咩事 我地集會自由洗要班狗不反對

一齊推爆佢

咁又唔好咁講 有不反 一家大細都可以出嚟

推返上去

落力推

訓前 推一推

推 遊行好重要 尤其係對國際戰線好有幫助

/

屌 佢地出爾反爾都唔係第一日
帶返個豬咀先

31號要留力呀

出呀

出嚟呀

預計到popo會玩咩遊戲，黎折磨老弱遊行人士。應該又係在交通上面玩嘢，令老弱企一兩個鐘都出唔到維園，出到維園有要行下企下幾個鐘……

再唔喺有玩上幾次，安插便狗搞事放煙霧餅，大龍鳳……

pish
咁我31號夜行撚到1月1

Pushhhhhhh

香港獨立 唯一出路

推唔郁都推

1月1號出嚟啊

1/1出尼呀

推
記得加入工會

bump

要置頂呀

respect

請繼續出去，唔好放棄。
1月1 日見。

真係要推

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

出佢老母

香港獨立

除左喺度推post，重要每日share一次去fb ig tg whatsapp
重可以inbox 泛民/ Kol/ youtuber/ 黃區議員/ 明星 (eg tommy/ hocc...)叫佢地幫手share

一月一 維園見
帶朋友 準時到 唔插隊

和勇不分 不見不散

光復香港 時代革命

再推

再一推

一齊走落社區宣傳

If popo use tactics below , which may be used already in shopping mall:
1. group of "plain clothes popo" mix with crowd.
2. when they are ready to arrest people, they provoke young people by simple things such as bumping into one of protestors.
3. Once protestors respond by physical contact, they give signal to green objects, and then start rounds of beating and arresting within 1 minute!!

Solutions?

有無checkpoint?

無嘅可唔可以呼籲大家由維園出發

借個位一用

［泛民］民主黨界撚死左沙田帝怡 屌佢老母

置頂

廣傳！！
唔止網傳，口傳都好緊要

Be careful !!

What's popo tactics? check the video below.

黃色經濟圈

Up

推6/10

推7/10

推 c u all

推8/10

推9/10

推10/10

黎明來到

721
811
831
101
1111

有無都一定行
1月1 維園見

香港人要團結

不分化

不割蓆

不篤灰

香港人要反抗，保衛香港家園

逼爆港島 元旦維園見！

出啊香港人！！！

支持

推 一定要見到你

1.1 2pm 維園見

好耐冇見過多人推一個post

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

推！
1.1 民意再現！

咁都得咁少正評

推推推推 最後兩日

Push[/center]

香港獨立
主權在港

300萬人！

曱近平

Go go go

推!!! 維園見!!!

Please airdrop

p

P 牌推

倒數完直接維園瞓+霸位

元旦出黎行啦喂

去，去SOGO跟港獨團。

errr點解無咗行動post

認人啦

今日有四單死亡個案

Pushhhhh

Pushhhhhhhh

應該會喪拉等你地過唔到年

Pushhh

Pushhhhhh

街頭再見

倒數完就好快啲訓啦

唔止要塞爆維園，直情要塞爆香港島！

一日推一次

This

各位到時見

無文宣

我要見到每一個你地

推

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

推

聽日踏入2020年，懇求大家去元旦遊行前睇一睇「七一立法會宣言」

Retweet

除夕之路
今次好似冇乜聲氣，
推

推
入維園

推推推推推 點解唔見咗

推推推推推推推推推

去返熱門啦 推

2020.01.01 重新出發 民陣元旦遊行全攻略

維園入

我哋一齊行啦好嘛？

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

推推推推推推

聽日

推呀呀

香港獨立
唯一出路

聽日就係啦聽日見

大家請盡量 天后, 炮台山 嗰邊入維園草坪

請盡量唔好中間插入, 以避免係維園既人等好耐.

多謝大家

推推推推

推推推推推推推竹推

推推推推推

唔好遲到呀

點撚樣忍

I go!!! I go!!!

今日要多人過尋日個垃圾抽奬人數